研究咗好多年 究竟人哋歌生日嗰陣應該點

19年都係個on9咁睇住人唱
又冇理由跟住人唱

有冇巴絲有idea係冇咁柒

做拍片嗰個

點拍片啊 做緊主角喎

做岩布仙尼

趁佢地唱緊個時每個有份唱既人都一巴一巴cum落去

再補多句 虛偽！

咩係歌生日?

Happy birthday to 岩布仙尼 ... and ATV!!

喊

冇呢個問題

因為從來都冇人理我幾時生日

有得諗

我都第一時間諗起佢